點解jolibee肉醬意粉可以咁好食？

食過佢嘅蘑菇飯 認真難頂不過因為佢啲雞好食過KFC 所以都有keep住去幫襯 今次試咗佢嘅意大利粉 因為個蘑菇飯 所以食之前都唔對佢抱有咩期望 但係pat意粉一入到口 我feel到自己變咗中華一番嗰啲食客 好似去咗食飛天意粉神教教堂咁

Btw,已經冇食吉野家三個月 我連牛肉飯都戒撚埋 繼續支持加藤屋鍋物

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

佢個意粉又甜又淋喎

係 得雞ok
其他好難食

意粉我覺得啱啱好喎

戒左牛, 個肉醬意粉係咩肉？

我戒左牛肉飯咋 牛係照食㗎

屌個磨菇飯同雞都垃圾
Kfc真係好食好多..

唔撚係掛 KFC啲雞又細件又老喎

口味唔啱，意粉真係不了
炸雞真係正過kfc

嘩屌佢個蘑菇飯真係狗也不屌

意粉太重味
啲comment都好壞半參

好撚甜 好怪

有腸仔有啲奇怪 又幾好食

個炸雞世界級

只食炸雞

雞要五點前先好食，過咗唔再炸新雞

中環果間好正

炸雞食個陣會覺得好juicy好撚正
食完覺得手指同口好撚臭
KFC就食前食後都好撚臭

食落Juicy同滑嘅原因係因為比kfc落咗更多嘅油去炸

D雞無咩味既？ 唔知係咪咁啱我果次中伏...

我覺得原味之外嘅都好食 皮脆肉juicy

點都好過jolibee
上次係中環諗住個個話好食去食下
屌成堆粉個味勁奇怪

又咸又甜又濃